仆街，有冇人上開多瑙影院睇戲？

多瑙突然間ban左hk ip
以後去邊睇戲

唔Q係呀

屌仲有冇其他網

Pish